有冇視光師or body check 姑娘，色弱問題想問

話說早幾日去左做body check，唔知係咪太緊張，有幾個波波圖睇唔到，最後要排d15

排左兩次d15，第一次唔知點排，但我肯定錯左，因為冇出漸變色

第二次就有漸變色，由藍到紫。

最後姑娘冇同我講有冇問題，佢話會直接pass比公司知。

搞到好唔安樂，想問D15 係計最好果次定係兩次都會睇。

咪傻啦，如果一個test會因為你狀態唔好而得出唔同結果，咁即係呢個test好有問題。色弱啲波點圖沿用左咁多年，應該唔存在呢個問題。

應該係你本身色弱

唔該晒 但我想知d15 排兩次係咪睇最好果次？

推

push

巴打係邊一行要睇color vision test

非警察紀律部隊

色弱好似消防最嚴
其他睇彩數

係咪救護 最後無見醫生咩？

色弱 部隊88

醫生冇講